{
    "uuid": [
        {
            "value": "f9e42d83-08d9-4725-b35d-b3d6b6d45c9a"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "cancion",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "28b6703e-a729-4c5a-afca-0fe5c2df3b65"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2022-03-19T18:32:19+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "c77c2a62-9f5e-4f4e-997b-26378e657673"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "45377d3b-f5ac-4d61-9bca-94accc26d36a"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "No hay lugar mas alto"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2020-12-15T15:24:17+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2022-03-19T18:32:19+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/canciones\/miel-san-marcos\/no-hay-lugar-mas-alto",
            "langcode": "es",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "field_artista": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "46cd937f-3b87-4cff-8593-268247b1e784"
        }
    ],
    "field_bpm": [],
    "field_descripcion": [],
    "field_letra": [
        {
            "value": "<p>A tus pies arde mi coraz\u00f3n<br \/>\r\nA tus pies entrego lo que soy<br \/>\r\nEs el lugar de mi seguridad<br \/>\r\nDonde nadie me puede se\u00f1alar<\/p>\r\n\r\n<p>Me perdonaste, me acercaste a tu presencia<br \/>\r\nMe levantaste, hoy me postro a adorarte<\/p>\r\n\r\n<p>No hay lugar m\u00e1s alto<br \/>\r\nM\u00e1s grande que estar a tus pies<br \/>\r\nQue estar a tus pies<br \/>\r\nNo hay lugar m\u00e1s alto<br \/>\r\nM\u00e1s grande que estar a tus pies<br \/>\r\nQue estar a tus pies, Christine D'Clario<\/p>\r\n\r\n<p>A tus pies arde mi coraz\u00f3n<br \/>\r\nA tus pies entrego lo que soy<br \/>\r\nEs el lugar de mi seguridad<br \/>\r\nDonde nadie me puede se\u00f1alar<\/p>\r\n\r\n<p>Me perdonaste, me acercaste a tu presencia<br \/>\r\nMe levantaste, y hoy me postro a adorarte, \u00a1ah-oh!<\/p>\r\n\r\n<p>No hay lugar m\u00e1s alto<br \/>\r\nM\u00e1s grande que estar a tus pies<br \/>\r\nQue estar a tus pies<br \/>\r\nNo hay lugar m\u00e1s alto<br \/>\r\nM\u00e1s grande que estar a tus pies<br \/>\r\nQue estar a tus pies<\/p>\r\n\r\n<p>No hay lugar m\u00e1s alto<br \/>\r\nM\u00e1s grande que estar a tus pies<br \/>\r\nQue estar a tus pies<br \/>\r\nNo hay lugar m\u00e1s alto<br \/>\r\nM\u00e1s grande que estar a tus pies<br \/>\r\nQue estar a tus pies<\/p>\r\n\r\n<p>Y aqu\u00ed permanecer\u00e9<br \/>\r\nPostrado a tus pies<br \/>\r\nY aqu\u00ed permanecer\u00e9<br \/>\r\nA los pies de Cristo (uoh-oh-oh-oh-oh)<\/p>\r\n\r\n<p>Y aqu\u00ed permanecer\u00e9<br \/>\r\nPostrado a tus pies<br \/>\r\nY aqu\u00ed permanecer\u00e9<br \/>\r\nA los pies de Cristo<\/p>\r\n\r\n<p>No hay lugar m\u00e1s alto<br \/>\r\nM\u00e1s grande que estar a tus pies<br \/>\r\nQue estar a tus pies<br \/>\r\nNo hay lugar m\u00e1s alto<br \/>\r\nM\u00e1s grande que estar a tus pies<br \/>\r\nQue estar a tus pies<\/p>\r\n\r\n<p>Oh, Mestro<br \/>\r\nQueremos estar en tu presencia<br \/>\r\nNo apartarnos de ti jam\u00e1s<br \/>\r\nTe anhelamos, Se\u00f1or<br \/>\r\nTus hijos te adoran<br \/>\r\nT\u00fa eres el amado<br \/>\r\nEres el deseado de nuestro coraz\u00f3n, Se\u00f1or<br \/>\r\nAmado m\u00edo, amado m\u00edo<br \/>\r\nAmado m\u00edo(nos humillamos), amado m\u00edo (dormimos a tus pies)<br \/>\r\nAmado m\u00edo (oh-oh), amado m\u00edo (oh-oh)<br \/>\r\nAmado m\u00edo, T\u00fa eres el amado (uoh-uoh)<br \/>\r\nTe anhelamos, Se\u00f1or<br \/>\r\nQueremos humillarnos ante ti, Se\u00f1or (amado m\u00edo, amado m\u00edo)<br \/>\r\nQue tu eternidad nos envuelva, oh, Se\u00f1or (amado m\u00edo)<br \/>\r\nAmado m\u00edo, amado m\u00edo<br \/>\r\nEres el amado (amado m\u00edo), eres el amado (amado m\u00edo)<\/p>\r\n\r\n<p>No hay lugar m\u00e1s alto<br \/>\r\nM\u00e1s grande que estar a tus pies<br \/>\r\nQue estar a tus pies<br \/>\r\nNo hay lugar m\u00e1s alto<br \/>\r\nM\u00e1s grande que estar a tus pies<br \/>\r\nQue estar a tus pies<\/p>\r\n\r\n<p>No hay lugar m\u00e1s alto (\u00a1uh-uh-eh!)<br \/>\r\nM\u00e1s grande (\u00a1uh-uh-eh!) que estar a tus pies (\u00a1queremos estar)<br \/>\r\nQue estar a tus pies (\u00a1solo ante tus pies, yeah!)<br \/>\r\nNo hay lugar m\u00e1s alto (oh-oh)<br \/>\r\nM\u00e1s grande que estar a tus pies (\u00a1no!)<br \/>\r\nQue estar a tus pies (\u00a1oh, Se\u00f1or!)<\/p>\r\n\r\n<p>No hay lugar m\u00e1s alto<br \/>\r\nM\u00e1s grande que estar a tus pies (queremos estar a tus pies)<br \/>\r\nEstar a tus pies<br \/>\r\nNo hay lugar m\u00e1s alto<br \/>\r\nM\u00e1s grande que estar a tus pies<br \/>\r\nEstar a tus pies<\/p>\r\n",
            "format": "basic_html"
        }
    ],
    "field_multitrack": [],
    "field_recursos": [],
    "field_secuencia": [
        {
            "uri": "https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1rzHNuTZx5mL0crsSdWR8vOG-6sxhCA46\/view?usp=sharing",
            "title": "",
            "options": []
        }
    ],
    "field_tags": [],
    "field_tipo": [
        {
            "value": "Lenta"
        }
    ],
    "field_tipo_de_voz": [
        {
            "value": "Ambas"
        }
    ],
    "field_tono": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "8013cbe0-9b82-4d9c-ae72-f766292c49e9"
        }
    ],
    "field_video": [
        {
            "value": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tgzm16pQ92U&ab_channel=SantiagoHenao"
        }
    ]
}