{
    "uuid": [
        {
            "value": "28b17221-fb54-4704-a8ea-f9c86472f260"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "cancion",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "28b6703e-a729-4c5a-afca-0fe5c2df3b65"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2021-05-16T15:14:27+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "45377d3b-f5ac-4d61-9bca-94accc26d36a"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "45377d3b-f5ac-4d61-9bca-94accc26d36a"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Ven, Es Hora de Adorarle"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2020-02-02T18:01:28+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2022-02-01T00:52:46+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/canciones\/marco-barrientos\/ven-es-hora-de-adorarle",
            "langcode": "es",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "field_artista": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "875a318a-78da-4faf-852d-c4f904121db3"
        }
    ],
    "field_bpm": [],
    "field_descripcion": [],
    "field_letra": [
        {
            "value": "<p>Ven, es hora de adorarle<br \/>\r\nVen, abre tu coraz\u00f3n a \u00c9l<br \/>\r\nVen, ante su trono estamos<br \/>\r\nVen, ante la majestad de Dios<br \/>\r\nVen<\/p>\r\n\r\n<p>Ven, es hora de adorarle (s\u00ed, ven)<br \/>\r\nVen, abre tu coraz\u00f3n a \u00c9l (s\u00ed)<br \/>\r\nVen, ante su trono estamos (ven)<br \/>\r\nVen, ante la majestad de Dios<br \/>\r\nVen<\/p>\r\n\r\n<p>Toda lengua confesar\u00e1 que \u00c9l es Dios<br \/>\r\nLas rodillas se doblar\u00e1n<br \/>\r\nY un tesoro eterno tendr\u00e1s en \u00c9l<br \/>\r\nSi escoges su amor<\/p>\r\n\r\n<p>Toda lengua confesar\u00e1 que \u00c9l es Dios<br \/>\r\nLas rodillas se doblar\u00e1n<br \/>\r\nY un tesoro eterno tendr\u00e1s en \u00c9l<br \/>\r\nSi escoges su amor (Dilo conmigo)<\/p>\r\n\r\n<p>Ven, es hora de adorarle (s\u00ed, ven)<br \/>\r\nVen, abre tu coraz\u00f3n a \u00c9l<br \/>\r\nVen, ante su trono estamos (ante el trono estamos)<br \/>\r\nVen, ante la majestad de Dios (s\u00ed)<br \/>\r\nVen (Toda lengua)<\/p>\r\n\r\n<p>Toda lengua confesar\u00e1 que \u00c9l es Dios<br \/>\r\nLas rodillas se doblar\u00e1n<br \/>\r\nY un tesoro eterno tendr\u00e1s en \u00c9l<br \/>\r\nSi escoges su amor<\/p>\r\n\r\n<p>Toda lengua confesar\u00e1 que \u00c9l es Dios<br \/>\r\nLas rodillas se doblar\u00e1n<br \/>\r\nY un tesoro eterno tendr\u00e1s en \u00c9l<br \/>\r\nSi escoges su amor<br \/>\r\nVen<\/p>\r\n\r\n<p>\u00a1\u00c9l es Rey! (Decl\u00e1ralo con fuerza)<br \/>\r\n\u00a1\u00c9l es Rey! (S\u00ed, confi\u00e9salo)<br \/>\r\n\u00a1\u00c9l es Rey! (Con todo tu coraz\u00f3n, dilo)<br \/>\r\n\u00a1\u00c9l es Rey! (S\u00ed, se\u00f1or)<br \/>\r\n\u00a1\u00c9l es Rey! (De todo el universo)<br \/>\r\n\u00a1\u00c9l es Rey! (De toda la creaci\u00f3n)<br \/>\r\n\u00a1\u00c9l es Rey! (Todos se postran ante \u00c9l)<\/p>\r\n\r\n<p>\u00a1\u00c9l es Rey! (Jes\u00fas, Jes\u00fas, Jes\u00fas, Jes\u00fas)<br \/>\r\n\u00a1\u00c9l es Rey! (\u00c9l es el rey de reyes)<br \/>\r\n\u00a1\u00c9l es Rey! (\u00c9l es se\u00f1or de se\u00f1ores)<br \/>\r\n\u00a1\u00c9l es Rey! (S\u00ed)<br \/>\r\n\u00a1\u00c9l es Rey! (Una vez m\u00e1s dilo)<br \/>\r\n\u00a1\u00c9l es Rey!<br \/>\r\nAleluya (Aleluya)<\/p>\r\n",
            "format": "basic_html"
        }
    ],
    "field_secuencia": [
        {
            "uri": "https:\/\/drive.google.com\/open?id=1b3GAYcuO2W8XG9z91hTHaPi8MYyrVEK5",
            "title": "",
            "options": []
        }
    ],
    "field_tags": [],
    "field_tipo": [
        {
            "value": "R\u00e1pida"
        }
    ],
    "field_tipo_de_voz": [
        {
            "value": "Masculina"
        }
    ],
    "field_tono": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "b4e5e7ab-a2b9-4771-b6fa-a4446946b246"
        }
    ],
    "field_video": [
        {
            "value": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DT0M4uYBPTc"
        }
    ]
}