{
    "uuid": [
        {
            "value": "1d33c20b-0190-46d3-8844-fd48ee395d88"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "cancion",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "28b6703e-a729-4c5a-afca-0fe5c2df3b65"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2022-03-12T01:58:50+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "a5d8b948-5fcb-472e-826c-5e3302057f85"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "45377d3b-f5ac-4d61-9bca-94accc26d36a"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Canci\u00f3n del desierto"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2020-02-16T17:19:48+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2022-03-12T01:58:50+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/canciones\/hillsong-worship\/cancion-del-desierto",
            "langcode": "es",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "field_artista": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "a7184c12-20ce-4b26-a0fe-a971702b64c1"
        }
    ],
    "field_bpm": [],
    "field_descripcion": [
        {
            "value": "<p>Mi oraci\u00f3n en el desierto<br \/>\r\nCuando todo en m\u00ed seco est\u00e1<br \/>\r\nMi oraci\u00f3n en la necesidad<br \/>\r\nMi Dios todo lo suplir\u00e1<\/p>\r\n\r\n<p>Mi oraci\u00f3n en el fuego<br \/>\r\nEn debilidad o en dolor<br \/>\r\nCuando en tormentas probada es mi fe<br \/>\r\nEn ti siempre confiar\u00e9<\/p>\r\n\r\n<p><strong>CORO<br \/>\r\nTe alabar\u00e9, te alabar\u00e9<br \/>\r\nContra mi nada prevalecer\u00e1<br \/>\r\nMe gozar\u00e9, declarar\u00e9<br \/>\r\nDios es mi triunfo y \u00e9l est\u00e1 aqu\u00ed<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>Mi oraci\u00f3n en la batalla<br \/>\r\nCuando el triunfo no puedo ver<br \/>\r\nSoy coheredero y conquistador<br \/>\r\nEn Cristo permanecer\u00e9<\/p>\r\n\r\n<p><strong>CORO<br \/>\r\nTe alabar\u00e9, te alabar\u00e9<br \/>\r\nContra mi nada prevalecer\u00e1<br \/>\r\nMe gozar\u00e9, declarar\u00e9<br \/>\r\nDios es mi triunfo y \u00e9l est\u00e1 aqu\u00ed<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>En todo lugar<br \/>\r\nEn todo el tiempo<br \/>\r\nT\u00fa eres Dios<br \/>\r\nTengo motivo al cantar<br \/>\r\nEs mi deseo adorarte<\/p>\r\n\r\n<p>En todo lugar<br \/>\r\nEn todo el tiempo<br \/>\r\nT\u00fa eres Dios<br \/>\r\nTengo motivo al cantar<br \/>\r\nEs mi deseo adorarte<\/p>\r\n\r\n<p>En todo lugar<br \/>\r\nEn todo el tiempo<br \/>\r\nT\u00fa eres Dios<br \/>\r\nTengo motivo al cantar<br \/>\r\nEs mi deseo adorarte<\/p>\r\n\r\n<p>En todo lugar<br \/>\r\nEn todo el tiempo<br \/>\r\nT\u00fa eres Dios<br \/>\r\nTengo motivo al cantar<br \/>\r\nEs mi deseo adorarte<\/p>\r\n\r\n<p>Te alabar\u00e9, te alabar\u00e9<br \/>\r\nContra mi nada prevalecer\u00e1<br \/>\r\nMe gozar\u00e9, declarar\u00e9<br \/>\r\nDios es mi triunfo y \u00e9l est\u00e1 aqu\u00ed<\/p>\r\n\r\n<p>Mi oraci\u00f3n en la cosecha<br \/>\r\nAbundan tu gracia y favor<br \/>\r\nSoy llena para ser vaciado otra vez<br \/>\r\nLo que recib\u00ed sembrar\u00e9<\/p>\r\n",
            "format": "basic_html",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_letra": [],
    "field_multitrack": [],
    "field_recursos": [
        {
            "uri": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pY0N2zYbKWQ",
            "title": "Electric Guitar",
            "options": []
        },
        {
            "uri": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0jj1NWvUgcA",
            "title": "Acustic Guitar",
            "options": []
        },
        {
            "uri": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9BY2CCqfLdQ",
            "title": "Bateria",
            "options": []
        },
        {
            "uri": "https:\/\/youtu.be\/nChHGUtyTNg",
            "title": "Piano",
            "options": []
        },
        {
            "uri": "https:\/\/youtu.be\/mWNHlJs0X0Q",
            "title": "Bajo",
            "options": []
        }
    ],
    "field_secuencia": [
        {
            "uri": "https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1CqQwkzxC2OPb-hGQ55GDC0g3N0eNn67B\/view?usp=sharing",
            "title": "",
            "options": []
        }
    ],
    "field_tags": [],
    "field_tipo": [
        {
            "value": "R\u00e1pida"
        }
    ],
    "field_tipo_de_voz": [
        {
            "value": "Femenina"
        }
    ],
    "field_tono": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "309c3d5b-0c9a-4e8b-8f89-4042ba4f5fd1"
        }
    ],
    "field_video": [
        {
            "value": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pOtCxDk6P6Q"
        }
    ]
}