{
    "uuid": [
        {
            "value": "460e1635-ff97-48d1-94d2-151b7ee28285"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "cancion",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "28b6703e-a729-4c5a-afca-0fe5c2df3b65"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2021-06-24T19:28:37+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "c77c2a62-9f5e-4f4e-997b-26378e657673"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "c77c2a62-9f5e-4f4e-997b-26378e657673"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Vivo Est\u00e1s"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-12-30T04:24:13+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2021-06-24T19:28:37+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/canciones\/hillsong-young-free\/vivo-estas",
            "langcode": "es",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "field_artista": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "209b8f81-cc65-4055-9c0e-3ffa6799b6ed"
        }
    ],
    "field_bpm": [],
    "field_descripcion": [],
    "field_letra": [
        {
            "value": "<p>&nbsp;&lt;lyrics&gt;[V1]<br \/>\r\n&nbsp;Roto estaba mi coraz\u00f3n<br \/>\r\n&nbsp;Pero tu mano me rescat\u00f3<br \/>\r\n&nbsp;Del polvo yo volv\u00ed a nacer<br \/>\r\n&nbsp;La salvaci\u00f3n en ti encontr\u00e9||<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;Tu amor no puedo expresar<br \/>\r\n&nbsp;Te seguir\u00e9 por la eternidad<br \/>\r\n&nbsp;En tu gracia caminar\u00e9<br \/>\r\n&nbsp;En libertad siempre vivir\u00e9<\/p>\r\n\r\n<p>[P]<br \/>\r\n&nbsp;En ti, en ti, en ti, soy libre<br \/>\r\n&nbsp;S\u00e9 exaltado, s\u00e9 exaltado<br \/>\r\n&nbsp;Tu amor, tu amor, tu amor<br \/>\r\n&nbsp;no se acaba<br \/>\r\n&nbsp;Oh oh oh<\/p>\r\n\r\n<p>[C]<br \/>\r\n&nbsp;T\u00fa vivo est\u00e1s en m\u00ed<br \/>\r\n&nbsp;No hay nadie en tu lugar<br \/>\r\n&nbsp;Te necesito Dios<br \/>\r\n&nbsp;Eres mi libertad<br \/>\r\n&nbsp;Oh oh oh<\/p>\r\n\r\n<p>[C2]<br \/>\r\n&nbsp;T\u00fa vivo est\u00e1s en m\u00ed<br \/>\r\n&nbsp;No hay nadie en tu lugar<br \/>\r\n&nbsp;Te necesito Dios<br \/>\r\n&nbsp;Eres mi libertad<br \/>\r\n&nbsp;x2<\/p>\r\n\r\n<p>[V2]<br \/>\r\n&nbsp;Al pasar por la oscuridad<br \/>\r\n&nbsp;Su luz siempre me guiar\u00e1<br \/>\r\n&nbsp;Mis cadenas Jes\u00fas rompi\u00f3<br \/>\r\n&nbsp;Con su mano me rescat\u00f3||<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;Este mundo terminar\u00e1<br \/>\r\n&nbsp;Te seguir\u00e9 hasta el final<br \/>\r\n&nbsp;Haz en m\u00ed Dios tu voluntad<br \/>\r\n&nbsp;Venga tu reino a este lugar<\/p>\r\n\r\n<p>[T1]<br \/>\r\n&nbsp;En ti, en ti, en ti<br \/>\r\n&nbsp;Soy libre<br \/>\r\n&nbsp;S\u00e9 exaltado&lt;\/lyrics&gt;<br \/>\r\n&nbsp; &lt;presentation&gt;V1 P C V2 P C T1 P C2&lt;\/presentation&gt;<\/p>\r\n\r\n<div id=\"gtx-trans\" style=\"position: absolute; left: 264px; top: 1688px;\">\r\n<div class=\"gtx-trans-icon\">&nbsp;<\/div>\r\n<\/div>\r\n",
            "format": "basic_html"
        }
    ],
    "field_multitrack": [],
    "field_recursos": [],
    "field_secuencia": [
        {
            "uri": "https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/11tTb-JXwiNHFqMIeDf-xhRI22GR5PPMx\/view?usp=sharing",
            "title": "",
            "options": []
        }
    ],
    "field_tags": [],
    "field_tipo": [
        {
            "value": "R\u00e1pida"
        }
    ],
    "field_tipo_de_voz": [
        {
            "value": "Masculina"
        }
    ],
    "field_tono": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "b4e5e7ab-a2b9-4771-b6fa-a4446946b246"
        }
    ],
    "field_video": [
        {
            "value": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0kit8qrfwBA"
        }
    ]
}