{
    "uuid": [
        {
            "value": "8db26477-8f3e-412f-8581-98cb579e981c"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "cancion",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "28b6703e-a729-4c5a-afca-0fe5c2df3b65"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2022-02-03T22:05:00+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "c77c2a62-9f5e-4f4e-997b-26378e657673"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "45377d3b-f5ac-4d61-9bca-94accc26d36a"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Danzo en el rio"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2021-01-29T01:51:22+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2022-02-03T22:05:00+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/canciones\/miel-san-marcos\/danzo-en-el-rio",
            "langcode": "es",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "field_artista": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "46cd937f-3b87-4cff-8593-268247b1e784"
        }
    ],
    "field_bpm": [],
    "field_descripcion": [],
    "field_letra": [
        {
            "value": "<p>Un estruendo de muchas aguas se escucha aqu\u00ed<br \/>\r\nTrae sanidad trae libertad gozo y salvaci\u00f3n<br \/>\r\nEs el r\u00edo del Se\u00f1or que nace de su coraz\u00f3n<br \/>\r\nNunca se secar\u00e1 y \u00e9sta ciudad se alegrar\u00e1<\/p>\r\n\r\n<p>Yo danzo en el r\u00edo<br \/>\r\nEn el r\u00edo de Dios<\/p>\r\n\r\n<p>R\u00edos de vida est\u00e1n brotando en mi interior<br \/>\r\nFuente inagotable que viene del cielo fluye aqu\u00ed<br \/>\r\nEs el r\u00edo del Se\u00f1or que nace de su coraz\u00f3n<br \/>\r\nNunca se secar\u00e1 y \u00e9sta ciudad se alegrar\u00e1<\/p>\r\n\r\n<p>Hay vida en el r\u00edo de Dios<br \/>\r\nHay gozo en el r\u00edo de Dios<br \/>\r\nSoy libre, libre, el r\u00edo de Dios est\u00e1 aqu\u00ed<\/p>\r\n",
            "format": "basic_html"
        }
    ],
    "field_secuencia": [
        {
            "uri": "https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1wlTtPV84J6RkSYyWpTXNqfrwLdS2lqAP\/view?usp=sharing",
            "title": "",
            "options": []
        }
    ],
    "field_tags": [],
    "field_tipo": [
        {
            "value": "R\u00e1pida"
        }
    ],
    "field_tipo_de_voz": [
        {
            "value": "Masculina"
        }
    ],
    "field_tono": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "309c3d5b-0c9a-4e8b-8f89-4042ba4f5fd1"
        }
    ],
    "field_video": [
        {
            "value": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=A_41_4qgmig"
        }
    ]
}