{
    "uuid": [
        {
            "value": "fcc0b157-5064-40c1-8c8a-50b417183a21"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "cancion",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "28b6703e-a729-4c5a-afca-0fe5c2df3b65"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2022-02-01T00:08:19+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "45377d3b-f5ac-4d61-9bca-94accc26d36a"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "45377d3b-f5ac-4d61-9bca-94accc26d36a"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Qui\u00e9n como \u00c9l"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2021-01-12T01:29:33+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2022-02-01T00:52:47+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/canciones\/natalie-billini\/quien-como-el",
            "langcode": "es",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "field_artista": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "8856fd73-324c-465c-ba4d-74dd178fa8a8"
        }
    ],
    "field_bpm": [],
    "field_descripcion": [],
    "field_letra": [
        {
            "value": "<p>Qui\u00e9n como \u00c9l<br \/>\r\nNada iguala su gloria y su poder<br \/>\r\nGrande es su amor<br \/>\r\nSu majestad me consume<br \/>\r\nY me cautiva su voz<\/p>\r\n\r\n<p>Cielo y tierra cantan<br \/>\r\nSanto es el Se\u00f1or (Santo es el Se\u00f1or)<br \/>\r\nElevo mi alma en adoraci\u00f3n<\/p>\r\n\r\n<p>Su gloria llena el universo<br \/>\r\nY su mirada es como estruendo que hace temblar<br \/>\r\nSu voz es como dulce viento<br \/>\r\nPor su palabra todo acaba y vuelve a empezar<\/p>\r\n\r\n<p>Qui\u00e9n como \u00c9l<br \/>\r\nNada iguala su gloria y su poder<br \/>\r\nGrande es su amor<br \/>\r\nSu majestad me consume<br \/>\r\nY me cautiva su voz<\/p>\r\n\r\n<p>Cielo y tierra cantan<br \/>\r\nSanto es el Se\u00f1or (Santo es el Se\u00f1or)<br \/>\r\nElev\u00f3 mi alma en adoraci\u00f3n (Adoraci\u00f3n)<\/p>\r\n\r\n<p>Su gloria llena el universo<br \/>\r\nY su mirada es como estruendo que hace temblar<br \/>\r\nSu voz es como dulce viento<br \/>\r\nPor su palabra todo acaba y vuelve a empezar<\/p>\r\n\r\n<p>Vuelve a empezar<br \/>\r\nTodo vuelve a empezar<br \/>\r\nVuelve a empezar (Ye-oh)<\/p>\r\n\r\n<p>Qui\u00e9n como \u00c9l<br \/>\r\nQui\u00e9n como \u00c9l<\/p>\r\n\r\n<p>Qui\u00e9n como \u00c9l<br \/>\r\nQui\u00e9n como \u00c9l<\/p>\r\n\r\n<p>Qui\u00e9n como \u00c9l<br \/>\r\nQui\u00e9n como \u00c9l<br \/>\r\nNada se compar\u00e1 a ti, Se\u00f1or<br \/>\r\nQui\u00e9n como \u00c9l<br \/>\r\nQui\u00e9n como \u00c9l<\/p>\r\n\r\n<p>Su gloria llena el universo<br \/>\r\nY su mirada es como estruendo que hace temblar<br \/>\r\nSu voz es como dulce viento<br \/>\r\nPor su palabra todo acaba y vuelve a empezar<\/p>\r\n\r\n<p>Vuelve a empezar<br \/>\r\nTodo vuelve a empezar (Vuelve a empezar)<br \/>\r\nPor su palabra, vuelve a empezar<br \/>\r\n(Ye-yeh)<br \/>\r\n(Na-na-nah)<\/p>\r\n",
            "format": "basic_html"
        }
    ],
    "field_secuencia": [
        {
            "uri": "https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1j6h5Cup-jbNNIIcwjf-kNJJHTn1X9osA\/view?usp=sharing",
            "title": "",
            "options": []
        }
    ],
    "field_tags": [],
    "field_tipo": [
        {
            "value": "Lenta"
        }
    ],
    "field_tipo_de_voz": [
        {
            "value": "Femenina"
        }
    ],
    "field_tono": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "f6967910-d030-4320-b0f4-8841b3d4f126"
        }
    ],
    "field_video": [
        {
            "value": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YKf364fkm7U&ab_channel=JecikaQuintero"
        }
    ]
}