{
    "uuid": [
        {
            "value": "bb9aee5c-9ee4-465f-beb4-b5e6f7da07a5"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "cancion",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "28b6703e-a729-4c5a-afca-0fe5c2df3b65"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2022-04-02T02:48:02+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "a5d8b948-5fcb-472e-826c-5e3302057f85"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "45377d3b-f5ac-4d61-9bca-94accc26d36a"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Levantate se\u00f1or - Vino celestial"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2021-06-28T03:08:39+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2022-04-02T02:48:02+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/canciones\/miel-san-marcos\/levantate-senor-vino-celestial",
            "langcode": "es",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "field_artista": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "46cd937f-3b87-4cff-8593-268247b1e784"
        }
    ],
    "field_bpm": [],
    "field_descripcion": [],
    "field_letra": [
        {
            "value": "<p>Lev\u00e1ntate, lev\u00e1ntate Se\u00f1or<br \/>\r\nY que tus enemigos huyan delante de ti<br \/>\r\nLev\u00e1ntate, lev\u00e1ntate Se\u00f1or<br \/>\r\nY que tus enemigos huyan delante de ti<\/p>\r\n\r\n<p>M\u00e1s los justos se alegrar\u00e1n<br \/>\r\nCantar\u00e1n con regocijo<br \/>\r\nEl Se\u00f1or se ha levantado<br \/>\r\nHa triunfado con poder<br \/>\r\nM\u00e1s los justos se alegrar\u00e1n<br \/>\r\nCantar\u00e1n con regocijo<br \/>\r\nEl Se\u00f1or se ha levantado<br \/>\r\nHa triunfado con poder<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>El ha cambiado mi lamento<br \/>\r\nEn alabanza<br \/>\r\nHa ce\u00f1ido mi vida con su Santo Esp\u00edritu<br \/>\r\nHa transformado el agua en vino<br \/>\r\nHa derramado su fresca unci\u00f3n<br \/>\r\nY su Esp\u00edritu ministra vino celestial<\/p>\r\n\r\n<p>Hay vino celestial&nbsp;<br \/>\r\nHay vino celestial&nbsp;<br \/>\r\nHay vino celestial&nbsp;<br \/>\r\nHay vino celestial&nbsp;<br \/>\r\nHay vino celestial&nbsp;<br \/>\r\nHay vino celestial<br \/>\r\nHay vino celestial&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Se derrama sobre este lugar<\/p>\r\n",
            "format": "basic_html"
        }
    ],
    "field_multitrack": [],
    "field_recursos": [],
    "field_secuencia": [],
    "field_tags": [],
    "field_tipo": [
        {
            "value": "R\u00e1pida"
        }
    ],
    "field_tipo_de_voz": [
        {
            "value": "Masculina"
        }
    ],
    "field_tono": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "8563580d-2168-4ac4-b3cb-58fa67821628"
        }
    ],
    "field_video": [
        {
            "value": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aLf7TBUSsPw&ab_channel=PorGracia"
        }
    ]
}