{
    "uuid": [
        {
            "value": "95bb4f53-365a-4756-8130-6b660f7a1c15"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "cancion",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "28b6703e-a729-4c5a-afca-0fe5c2df3b65"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2021-02-06T04:48:27+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "c77c2a62-9f5e-4f4e-997b-26378e657673"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "c77c2a62-9f5e-4f4e-997b-26378e657673"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Poder de tu Victoria"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-12-30T04:22:38+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2021-02-06T04:48:27+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/canciones\/coalo-zamorano\/poder-de-tu-victoria",
            "langcode": "es"
        }
    ],
    "field_artista": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "c4dfda93-314d-4f97-ac66-e3c107ff6003"
        }
    ],
    "field_bpm": [],
    "field_descripcion": [
        {
            "value": "<p>Aplaudan hoy<\/p>\r\n",
            "format": "basic_html",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_letra": [
        {
            "value": "<p><em>Orden:&nbsp;C V C2 V2 C2 B C3 B2<\/em><\/p>\r\n\r\n<p>[C]<br \/>\r\n&nbsp;Aplaudan hoy,<br \/>\r\n&nbsp;pueblos todos<br \/>\r\n&nbsp;\u00a1gritad al Se\u00f1or!||<br \/>\r\n&nbsp;Con voz de victoria,<br \/>\r\n&nbsp;oh oh oh!!&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Con voz de victoria,<br \/>\r\n&nbsp;oh oh oh!!&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;<br \/>\r\n[V]<br \/>\r\n&nbsp;T\u00fa eres el Eterno Dios<br \/>\r\n&nbsp;Brilla hoy tu luz,<br \/>\r\n&nbsp;Que todos puedan ver, \u00a1S\u00ed!||<br \/>\r\n&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Nos diste esperanza Dios&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Venciste en la Cruz&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Para salvarnos Rey&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Aleluya, \u00a1Cristo vivo est\u00e1!&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;<br \/>\r\n[C2]<br \/>\r\n&nbsp;--<br \/>\r\n&nbsp;Aplaudan hoy,<br \/>\r\n&nbsp;pueblos todos<br \/>\r\n&nbsp;\u00a1gritad al Se\u00f1or!||<br \/>\r\n&nbsp;-<br \/>\r\n&nbsp;Aplaudan hoy,<br \/>\r\n&nbsp;pueblos todos<br \/>\r\n&nbsp;\u00a1gritad al Se\u00f1or!||<br \/>\r\n&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Con voz de victoria,<br \/>\r\n&nbsp;oh oh oh!!|<br \/>\r\n&nbsp;Con voz de victoria,<br \/>\r\n&nbsp;oh oh oh!!&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;<br \/>\r\n[C3]<br \/>\r\n&nbsp;--<br \/>\r\n&nbsp;Aplaudan hoy,<br \/>\r\n&nbsp;pueblos todos<br \/>\r\n&nbsp;\u00a1gritad al Se\u00f1or!||<br \/>\r\n&nbsp;-<br \/>\r\n&nbsp;Aplaudan hoy,<br \/>\r\n&nbsp;pueblos todos<br \/>\r\n&nbsp;\u00a1gritad al Se\u00f1or!|<br \/>\r\n&nbsp;Con voz de victoria!<br \/>\r\n&nbsp;<br \/>\r\n[V2]<br \/>\r\n&nbsp;Nos diste esperanza Dios&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Venciste en la Cruz&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Para salvarnos Rey&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Aleluya, \u00a1Cristo vivo est\u00e1!&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;vivo est\u00e1! vivo est\u00e1!&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;<br \/>\r\n[B]<br \/>\r\n&nbsp;--<br \/>\r\n&nbsp;Oh oh oh,<br \/>\r\n&nbsp;vives T\u00fa, vives T\u00fa en m\u00ed,&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Es el poder de tu Victoria.||<br \/>\r\n&nbsp;--<br \/>\r\n&nbsp;Oh oh oh, vivo yo,<br \/>\r\n&nbsp;vivo yo en Ti&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Es el poder de tu Victoria||<br \/>\r\n&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;-<br \/>\r\n&nbsp;Oh oh oh,<br \/>\r\n&nbsp;vives T\u00fa, vives T\u00fa en m\u00ed,&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Es el poder de tu Victoria.||<br \/>\r\n&nbsp;-<br \/>\r\n&nbsp;Oh oh oh, vivo yo,<br \/>\r\n&nbsp;vivo yo en Ti&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Es el poder de tu Victoria<br \/>\r\n&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;<br \/>\r\n[B2]<br \/>\r\n&nbsp;--<br \/>\r\n&nbsp;Vives T\u00fa, vives T\u00fa en m\u00ed,&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Es el poder de tu Victoria.||<br \/>\r\n&nbsp;--<br \/>\r\n&nbsp;Oh oh oh, vivo yo,<br \/>\r\n&nbsp;vivo yo en Ti&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Es el poder de tu Victoria<br \/>\r\n&nbsp;<\/p>\r\n",
            "format": "basic_html"
        }
    ],
    "field_secuencia": [
        {
            "uri": "https:\/\/drive.google.com\/open?id=1uGEiqycBXct2wTftTPQUSrYRATI5QF8W",
            "title": "",
            "options": []
        }
    ],
    "field_tags": [],
    "field_tipo": [
        {
            "value": "R\u00e1pida"
        }
    ],
    "field_tipo_de_voz": [
        {
            "value": "Masculina"
        }
    ],
    "field_tono": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "59c77577-6968-4862-8109-c1f4e7638052"
        }
    ],
    "field_video": [
        {
            "value": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QCN6-Kc6oFU"
        }
    ]
}