{
    "uuid": [
        {
            "value": "600171f6-9765-45ba-9769-6f3683205c71"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "cancion",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "28b6703e-a729-4c5a-afca-0fe5c2df3b65"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2021-06-14T21:07:21+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "c77c2a62-9f5e-4f4e-997b-26378e657673"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "c77c2a62-9f5e-4f4e-997b-26378e657673"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Sanador"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2020-01-05T17:19:30+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2021-06-14T21:07:21+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/canciones\/kary-jobe\/sanador",
            "langcode": "es"
        }
    ],
    "field_artista": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "896c7938-9671-4050-a35e-55cf92cc31c8"
        }
    ],
    "field_bpm": [],
    "field_descripcion": [],
    "field_letra": [
        {
            "value": "<p><strong>Orden: V PC C V PC C P C C2<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>[V]<br \/>\r\n&nbsp;T\u00fa calmas mis tormentas<br \/>\r\n&nbsp;sostienes mi vivir<br \/>\r\n&nbsp;me sanaste al estar enferma<br \/>\r\n&nbsp;no te alejar\u00e1s de m\u00ed.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>[PC]<br \/>\r\n&nbsp;\/\/Conf\u00edo en ti\/\/<\/p>\r\n\r\n<p>[C]<br \/>\r\n&nbsp;Creo que t\u00fa<br \/>\r\n&nbsp;me has sanado<br \/>\r\n&nbsp;creo que t\u00fa<br \/>\r\n&nbsp;eres todo en mi ||<br \/>\r\n&nbsp;Creo que t\u00fa&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;eres mi porci\u00f3n&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Creo que t\u00fa&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;eres m\u00e1s de lo que so\u00f1\u00e9&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Jes\u00fas t\u00fa eres todo en m\u00ed<\/p>\r\n\r\n<p>[P]<br \/>\r\n&nbsp;Nada es imposible para ti&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;nada es imposible&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Nada es imposible para ti&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;mi mundo en tus manos est\u00e1&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;x2&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>[C2]<br \/>\r\n&nbsp;Eres mas de lo que so\u00f1\u00e9&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;Jes\u00fas eres todo en m\u00ed.<\/p>\r\n",
            "format": "basic_html"
        }
    ],
    "field_secuencia": [
        {
            "uri": "https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1xaOMRyNtrZkicqFqHn6zC06J1_KTIj5z\/view?usp=sharing",
            "title": "",
            "options": []
        }
    ],
    "field_tags": [],
    "field_tipo": [
        {
            "value": "Lenta"
        }
    ],
    "field_tipo_de_voz": [
        {
            "value": "Femenina"
        }
    ],
    "field_tono": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "1af497ce-e2d8-4516-ab21-fc8bd2882b80"
        }
    ],
    "field_video": [
        {
            "value": "https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Yzejd6r9DwE"
        }
    ]
}